{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002205",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027642?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 성서 YAJA 대구성서점"
    },
    "text": "YAJA大邱城西店はプロ出張者が気に入るところです。 効率的な空間デザインでくつろぎのひと時を提供するYAJA大邱城西店は、重要なミーティングを控えた出張者のためにスタイラー客室がございます。 全室に空気清浄機が備えられており、快適なヒーリングができ、最高級の羽毛寝具類が備えられており、翌日の出張に対する疲労度をすっきりと解決できます。 また、間違って服を汚しても、いつでも洗濯できるセルフランドリーと、すべてのお客様に提供される無料朝食まで出張客にぴったりの宿です。 YAJA大邱城西店は未成年者の利用が制限され、身分証明書の確認が必要です。 また、YAJA大邱城西店は様々な便宜施設を提供しており、コンビニは徒歩1分の距離に位置しています。 また、啓明大学駅から車で2分の距離にあり、07:00~08:40まで軽食を提供するサービスもご利用いただけます。 YAJA大邱城西店は、すべての客室で無料Wi-Fiを提供しており、また無料駐車場をご利用いただけます。 セスコ定期管理を通じて快適な宿泊環境を提供しており、セルフ洗濯室だけでなく屋上テラス空間と特別な日を過ごせるパーティールームも提供しています。 YAJA大邱城書店はヤノルジャブランドホテルで、ヤノルジャの哲学である\"遊ぼう、休もう、寝よう\"の意味が込められており、2030世代の新概念の遊び空間として常に若さの文化を応援し支援するという気持ちが込められています。 YAJA大邱城西店の住所は大邱達西区城西工業団地路15キル61です。 皆様を家族としてお迎えし、安らかな安息所になります。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAJA大邱城西店はどのような施設ですか？",
            "answer": "YAJA大邱城西店はプロ出張者に人気のある宿泊施設で、効率的な空間デザインとくつろぎのひと時を提供しています。"
        },
        {
            "question": "YAJA大邱城西店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "YAJA大邱城西店の客室には空気清浄機や最高級の羽毛寝具類が備えられており、快適なヒーリングができます。"
        },
        {
            "question": "YAJA大邱城西店では朝食が提供されますか？",
            "answer": "はい、YAJA大邱城西店ではすべてのお客様に無料朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "YAJA大邱城西店では未成年者の利用はできますか？",
            "answer": "YAJA大邱城西店では未成年者の利用が制限されており、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "YAJA大邱城西店の周辺には何がありますか？",
            "answer": "YAJA大邱城西店の周辺にはコンビニが徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "YAJA大邱城西店はどのような立地ですか？",
            "answer": "YAJA大邱城西店は啓明大学駅から車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "YAJA大邱城西店では何時から何時までの間に軽食を提供していますか？",
            "answer": "YAJA大邱城西店では07:00~08:40まで軽食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "YAJA大邱城西店では無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、YAJA大邱城西店ではすべての客室で無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "YAJA大邱城西店では駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、YAJA大邱城西店では無料駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "YAJA大邱城西店ではどのような施設がありますか？",
            "answer": "YAJA大邱城西店ではセルフ洗濯室や屋上テラス空間、パーティールームなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "YAJA大邱城西店の住所はどこですか？",
            "answer": "YAJA大邱城西店の住所は大邱達西区城西工業団地路15キル61です。"
        },
        {
            "question": "YAJA大邱城西店はどのようなコンセプトのホテルですか？",
            "answer": "YAJA大邱城西店はヤノルジャブランドホテルで、若さの文化を応援し支援する新概念の遊び空間として設計されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 585
    }
}